屌 某channel街訪原來係請人演

講咗先 政治一定要理 小弟都好落力推

但睇睇下fb竟然見到有人招演員做街訪
仲要係某知名channel (M字頭)嘅演員
用自己account 開post

香港仲有咩可以信

乜街訪唔係一定係自己人咩?

香港仲有咩可以信

之前有個再出名嘅channel比人踢爆有埋稿直接讀

咩channel 冇人識佢

Ming 仔？

招聘廣告其中一part係扮街訪呀屌你老母

街訪= 問政治

Memo子？

推到佢仆街

正仆街

以佢地人氣唔駛搵人扮

唔係 上面有巴打中左

幫手俾意見啦

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

做廣告通常有埋稿 令觀眾覺得真啲

唔駛陰毛論啦
玩緊prank

利申：識佢

即係點
頭半部 街訪
下半部 同受訪者講: yo 哈哈哈其實係prank黎架今日我地其實係想賣廣告 係咪好surprise呢

尼你老母

廣告喎
請人返黎扮嘢好正常

廣告街訪有無講班人係請番黎 同埋有稿先
之之睇片都無尼行字講過

屌講到明請返黎就冇人信啦

如果係咁即係做馬呃9觀眾

而家講緊拍廣告喎師兄

用下你個閪腦
問下路人想做咩職業 跟住答唔知 之後介紹又得
Yo乜撚野prank
On99

樓主睇果啲牙膏街頭廣告係咪以為係真

人地拍嘅片你又知 有份度橋?

講緊尼類
電視街頭廣告 同網上街訪兩回事呀師兄

正常諗法
用街訪拍廣告我係咁諗 而唔係訪問完爆句乜鳩yo prank
完全唔知你做乜鳩扯去政治到
柒左又拉開話題

巴打無心話你 但閱讀理解好似麻麻
其實都係想帶出 好多好似素人嘅街訪背後有機會係請人加讀稿 而且唔止我一個講過
之前有post屌過第二個channel 做緊 講假情侶

Ok 我知而家街訪一定有d有夾過
由其是大陸拍個d 一問就準備好答案
準備好d好爆既野黎吸引人睇

但完全唔明同mihk拍招聘廣告咩事

咁的確有d廣告係扮街訪，同牙膏廣告扮訪問牙醫一樣原理
係唔係演，其實一睇就睇得出...
最簡單，扮街訪既廣告，個鏡頭清到無淪，仲有幾個角度

又有d真街訪，都係搵"媒"，通常答得好娛樂性，又多金句，就係"媒"啦

學歷同名都一樣，應該係佢地請，MIHK 嗰個Channel

港人港地d 所謂街訪

大部分channel街坊都係請演員ga啦E家先知咩
無請既唯一原因就係無錢

推

請人拍廣告

有乜問題？
藍色大集會啲人都係出錢請返黎架啦
你估同街訪一樣有咁多路人答你野咩

不得鳥

發夢夢到 紅底港_測係真係自己搵人

你將m字頭同藍絲放埋一齊怕唔怕比人屌

唔代表我地要接受做馬度好晒嘅街訪

我冇野講

街坊訪問佢剪貼都得啦

樓主小學畢業未唔係一早知係做媒咩？

覺得100毛係真
因為見過幾個朋友

死八婆公主病

咩channel?

屌！條女話自己BU畢業，但其實係high diploma，點解咁厚臉皮？

diu...真？ 你識佢？
一直以為佢係degree....

其實好多都係咁
不過依個真係蠢到咁寫埋出嚟

用大字就叻啲架啦一早知部份做媒 就代表唔講得? 我夠一早知建制係走狗 唔通唔屌

呢啲野砌佢無意思啦！有乜好呃？

好幾個fd試過比100毛r做訪問
利申 覺得依家啲片好悶 無睇好耐

中學以為自己係萬人迷，其實犯眾憎

屌啦覺得佢真心樣衰 真係無啲自知之明
ig成日喺度Post女神相 露呢到露個度 身材又唔係話好 一早unfollow左

「啱channel」?

真心問 佢有乜可以露？

More啦

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

做自己形象喺乖乖妹基督徒 落club就攬仔咀仔

C打同佢好大仇口？

有果句講果句啦屌！睇唔過眼佢咁假姐

大家屌佢隨便 不過我本身見到都唔知係邊個 要睇佢fb先記得係m字頭

扮演路人接受街訪

正解 要請人演路人已經係呃9緊觀眾
上面有幾個巴打話街訪請人演正常

又係呢幾條小丑
hi，那星

條街係咪真既？

你尼撚完未 屌你老母閪

唔好講到佢地咁出名啦好嗎
利申 唔識

咪撚on9啦，入面個email都唔撚係佢地channel嘅人，況且相入面嘅人都打左係代po，依加係咪自己有channel就唔可以出面接散工例如做製片呀？

打夠尼字未呀 尼你老母咩

唔駛咁激動
睇清楚我講咩野
1. 有人開post 請槍扮路人做街訪 (fact)
2. 果個人個acct 同某channel演員一樣 (fact)
3. 請人扮街訪係有問題 (意見)

至於係個channel請,定個演員請,定係佢地代人地請, 條街訪出街自然知係邊個
(不過如果佢地收到風, 隨時成條唔出/唔用街訪形式出)

你要屌我打錯字ok 我錯
但請focus重點

有mon post bor

不如咁樣講啦，個channel入面唔同成員除左channel事務外，仲有自己嘅工作，未必所有佢地做嘅野都係關於個channel嘅。

至於你話請槍扮街訪，我想講個好悲哀嘅事實你聽，雖然我自己都好唔同意依個做法，但係10個要街訪嘅傳統廣告有10個都係請槍。點解？因為一上到傳統廣告層面，production上要同agency同客交代，佢地好多時都要起現場望住，係冇可能要agency同客隨時等你成個鐘搵唔到人。下呢，又要同crew交代，傳統廣告嘅shooting crew薪金以組加ot計算，production係冇可能冒住支付大額ot嘅風險去俾大家呆等。所以傳統廣告一定係會請槍，因為production嘅責任就係要將shooting期間所有可變因素同風險降到最低，依個就係佢地無可奈何嘅做法。

至於你話出唔出到街，我唔敢答你，不過一條廣告production過左casting階段，基本上都會拍架啦，至於會起邊度見到，我都幾肯定可以答你，你一定唔會起果個channel度見到

一聽就知行內人
我無意猜度你係邊個
同埋都尊重你嘅專業知識
不過上得去任何有知明度嘅channel幫手
已經係半個所謂公眾人物
如果個客/channel/任何人見到你用真名上去fb請槍, 都會係一個pr問題, 是但搵個細嘅做/whatsapp啲搵工group咪算囉

講到尾就算大部份街訪係請槍, 作為觀眾我唔會想任何公司/channel 用街訪包裝廣告之餘又擺到明係請槍做

邊有人咁樣highlight野 唔知以為落選個句係新加

sorry畫得樣衰

more

100毛好多錢喎
佢地都係真 街訪

不過講多句啦
我係你如果想幫當時人口
我就唔會爆響口佢係間production house 到做製片啦
你一咁講識你果班就知你係佢同事

又唔可以話專業知識，只係略知一二

我諗佢原本都只係諗住用私人ac代po，而唔係public都係諗住避免pr依個問題。當然依個都只屬猜測。佢寫明話代po嘅，我諗佢都係義氣幫其他同行手，因為起依行，fd搭fd大家互相幫手真係好常見。

唔係話想同巴打你嘈，啱先個回覆咁激動係我唔啱嘅，起度同你講聲對唔住。只係想話你聽各行各業都有佢地嘅苦處，我都同你一樣唔想見到依個情況，但係起香港，成本同時間永遠都限制左我地好多野，身為一個睇左咁多年廣告嘅人，見到依加廣告質素每況愈下，都覺得好可惜，亦都好明白你嘅擔憂。我只希望未來香港廣告都可以上番去以前嘅水平，可以合得上日本泰國，遠至歐美。

依個都只係猜測啦，因為通常負責依樣野嘅都係製片，但係我認真睇完個po之後，我諗佢都係只係捱義氣幫fd出下po

入熊未

有個叫慢半拍既一定唔係
成個ch都係訪問香港學生